# นักปล่อยสแปมถูกศาลสั่งจำคุก2ปีครึ่งจากการส่งสแปมบนเฟซบุ๊กกว่า27ล้านครั้ง#
Sanfordชาวอเมริกันวัยปีที่เรียกตัวเองว่าถูกศาลสั่งจำคุกปีครึ่งและปรับอีกหลายแสนเหรียญฐานปล่อยสแปมกว่าล้านครั้งไปยังผู้ใช้บนเฟซบุ๊กหลังเจ้าตัวยอมรับความผิดต่อศาลเมื่อเดือนสิงหาคมปีที่แล้วโดยศาลสั่งให้เข้ารับการบำบัดทางจิตเวช
รวมถึงห้ามครอบครองและใช้งานคอมพิวเตอร์หากไม่ได้รับอนุญาตด้วยยอมรับว่าในช่วงเดือนพฤศจิกายนถึงกุมภาพันธ์เขาได้บัญชีเฟซบุ๊กกว่าบัญชีจากการเปิดหน้าเว็บปลอมกว่าเว็บและปล่อยสแปมไปยังบัญชีเฟซบุ๊กเหล่านั้นดังที่กล่าวไปข้างต้นรวมถึงยอมรับว่าละเมิดคำสั่งศาลที่ห้ามเขายุ่งเกี่ยวกับเฟซบุ๊กในปีด้วยสาเหตุที่เรียกตัวเองว่าเป็นเพราะตัวเขาเป็นนักปล่อยสแปมตัวยงและขึ้นศาลมาแล้วหลายครั้งนับตั้งแต่ปี
ที่เขาเริ่มสแปมผ่านแฟ็กซ์และอีเมล์โดยความเสียหายจากการปล่อยสแปมของทั้งหมดถูกประเมินไว้ว่าอยู่ที่ประมาณพันล้านเหรียญที่มา
Sanford Wallace Spam King Wallace Wallace Wallace Spam King Wallace NBC News 